Title: New Order - Taras Shevchenko (Live in New York, 1981-11-18)
Date: 2012-02-16 11:23
Author: marvin
Category: post
Tags: joydivision, music, neworder, video
Slug: new-order-taras-shevchenko-live-in-new-york-1981-11-18

Ich kannte bis heute nur einige Songs aus diesem Video. Nun ist das
ganze Meisterwerk auf Youtube zu finden. New Order kurz nach dem Tod von
Ian Curtis in New York. Ich dreh mal kurz auf hier...

{% youtube YOOijUEEQTI %}

